sexual assault male?

中三被一名女同學踢下體，當時係當住全班面，之後我被人毫無關心下仲要被大人不停責罵，之後我去自殺可惜失敗
中四表哥多次用教英文之後撫我下體
中五我被f2 ga教友強吻我後就不停想自殺，之後教牧幫住果個施暴者仲鬧我自私
(但我冇勇氣講被她知，只是無理被鬧)我曾叫留级但學校見之前頭十反對左😭😭
中六被人影沖涼，之後我終於失控post 上公開平台，之後我就冇曬fb，學業……即是之前怕果D野
邊一件可以我可以原諒呢？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可